各位早晨

其實仲未瞓

早晨

星期六都咁早 ？

早

早～

早，啱啱收工返到屋企食緊早餐